[Gay Pussy 98] 幸福的閃光發送區

覺得好似會越黎越難追post

秒留

Yeah

唔好再笑我！

Bussy

少年你太年輕了

半日一個post

一日一post

係九個鐘爆左個post

對比隔離已經算慢

喂

心痛

都慢左半年

懷念侵侵。。。

叫HAL 呵番你

仔呢仔呢仔呢

冇咗佢好失色

差左一倍

又唔係一齊住

現在為你放送 閃光彈一枚

叫鴨

邊個搵我

不要再說了

.....

當我肉便器？

你租自己出去

Ptbf

一定有市場

自己開番個ptbf 交易區

望～

聽聞至少有2x cm

望吓山丶望吓海，乜鳩旅行！

....
去旅行去到盡

原來你叫波波

8條2x cm就高過波波

大雞巴~ 觀陰象~

屌你！

等我幫你全家祈福吖

lm

你都幾明白事理

我好幸福喎 呵呵～

其實點解你叫波波？

話說你今日…

我個名，前波蘭總統

咩

蘭蘭

我又短又幼

同身材冇關係的

唔好太粗呀，好痛

前前
總總

......

你覺得點叫粗

又幼又短

塞唔入廁所筒

apple watch

肚餓。。。失眠。。。
去咗食嘢

廁所筒

唔知點形容

直徑11cm

死肥婆

。。。

我係唔會肥。。。。

食過？

死肥婆無啦啦唱歌畀我聽

剃晒啲毛咪唔會有呢個問題囉

唔明

收聲啦
你性騷擾我呀我要報警呀
你性騷擾我呀我要報警呀

閃

放心我冇呢個問題

見到兩個180肥佬係到避曱甴好有趣

球棒型

吹到

係時候要拎個評分表出嚟

最粗個個位？未度過

咁真係有呀嘛

廁所筒

認真 第一次聽人咁叫

冇圖冇真相

你唔講我都以為係廁紙筒

屌半徑5.5
突破盲腸

其實圓周12多少少，半徑只係2cm

我地講緊廁所筒

就算條jer點點點 最後咪又係睇樣

睇完樣但得11cm真係不了

等等先 我係真係講緊紙皮既廁紙筒 只係我打錯字

我鍾意細J喎 勁得意

係廁所筒呀
打錯兩次笑左

我諗11cm都係您認為ok然後可以親密到上床個吓先知掛
除非佢自爆又或者sex左先沉船咖姐

我以為佢真係咁叫開

不了
玩完一次就算

我打緊機 簡錯字麻 單手打字

點解有真唔用

大j只係bonus姐
又冇話不了到點嘅地步嘅

可能佢除完人條褲見到11即走／分手

乜鳩 我無塞廁紙筒入屎眼阿

發左霉

你知要打探人size有好多方法嫁啦

唔理啦
令就得啦

唔鐘意緊係即走

你自己度一度先

185但得11cm ge純top我真心受不了

唔怪得我唔明佢咁大篇野講咩

令堂令尊令人噴飯

+1

哈

三隻既話都好多下

呢到一個都冇sorry

但人人手指唔同

Mr funny

我睇返你ig先

？？？？？？？？？？？？
@花花
@catcat
@沒叔
@你
@波波
@妹妹
@紙紙
@留過言嘅人(除咗我)

悶

你最靚

佢意思係咁掛

有無玩咩online game呀？

你繼續吹

跑

IPad 黨猜猜畫畫屈我機

方便呀嘛

有無人想睇…

得佢有資格咁叫

華麗！

但咁又… 太少

我咁垃圾

花花

我以為係話直徑等於三隻手指並排
聽落好似好闊

快到呢

講呢啲

最新嗰張
十分清楚
已save

跳躍！

哇~ 好痛！

好難阿 係咪我蠢

冇呀

其實我冇ipad

屌 都話最新果張係假相都傻左 化到連男朋友都認唔出係我
諗緊del唔del好

唔delete 身有屎先會delete

Lm

粗過兩隻手指都正路
但又無三隻手指咁闊呱我估

每日j一次

聽者有份？？

呢張都要del嘅話我應該要del左大半個ig

想睇名單
1. 貓貓

up過一張新仲好啦

未扯兩隻半囉

唔化好好多

花花：好快d派軍糧比我j

你邊洗想
你冇佢ig咩

2. SummerBummer

3. 釘釘

我可能要del ac
太醜

4.pnutnut........

高汁的世界 我不懂

5.海棠猛一

岩啊
睇返你ｄ on9相頂下癮先

癡撚線咖係咪 深水埗地鐵係咪一年365日都冇撚開過冷氣

其實計圓周準啲呀？
硬咗圍一圈再度，因為人條丁唔係完全圓柱形

你地三個做乜9

yes

6.波波

u2

要加ig咖喎波波

發現彩蛋
Gay Pussy
@沒沒 係咩意思

明明有互follow
等我又留名先

終於有得見波波

old news is so excitosecretory

哦

係咩

55

擺明串你

你岩 我搵到軟尺再試 我頭大d 度身定頭

大家都放暑假好得閒咁，我要特登入感情台慢慢睇先搵返個post係邊

大頭好多人話好用 好似係

仲未做完暑期作業

媽媽話沒收我電話

問左人做完借嚟抄

請善用搜尋功能

唔係班會夾錢買答案咩？

係咩 不過會難入啲？
我都係鍾意香蕉圓頭型

咩叫香蕉圓頭型？

每版亂寫啲野上去咪得
Mc 亂填呀 抄條題目一次之類

緊係唔出錢啦 問比左錢嘅人拎答案

頭過身個過 大頭頂得中又唔會痛 好似係

唔知點講喎 上tumblr 搵俾你

Ysys 上彎

媽媽坐係我隔離睇住我做 話其他人唔乖唔可以學 唔係第日岀黎就做sales

我求其度
我度身

上彎我就有喇

下次度三圍 不過首先要有軟尺

話說我覺得頭大身幼既J真係唔太靚

不過球棒

我平均

咪就係

那有咁誇張咩 我走囉

Nice pic

附圖討論J型更開心

可能我睇慣左 頭細身大/中間粗好柒

大頭

頭細身大

含得好攰

你啲附圖好大bias

點解

咁.. 我再搵囉

一張朝氣勃勃 一張垂頭耷耳

中間粗好難搵

[url]

左右都
而我 。。。

白衫好d 不過又未到男神級

你咩呀

低汁。。。

我好低汁

如果白色衫有酒粒就正

免ky的波波

唔洗講咁多
ig 咩名

??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

你係唔係笑我地呀...

唔岩type ma..

呢個好噁心

我男神係依d..

左好啲

呢個真人都唔靚 樣都一般
佢係我朋友既朋友 好似好遠

唔知點解好有暖男feel 我就係鐘意依d

右

高汁圈子

馬面你都啱

我朋友係女仔

依d仔仔好想攬住佢 無咩距離感

佢唔係好高汁
係勁高汁

明顯啦。。

高汁當然同高汁做fd la

佢好過一半ge hehe

我都係馬面。。。

屌佢好似老版嘅Zason Wong

難怪唔想同我哋玩...

今日約佢食飯都左推右推

你再約 我實到
最好早一日

今日我頭又冇gel又殘 唔想咁見新朋友嘛

你呃人！
我唔聽我唔聽！

講緊咩.. zason都靚仔 不過..

會gel頭
男神呀

低汁的我同你地溝通唔到

有無人識gel頭呀
想學...

我鐘意25 up

你個allback呢

事實

allback男神

我有咩

我好似有你gel左頭既相

唔係呀

allback得個樣通常好好

都話唔係囉
我只係個中下樣既猛一

係咩

@farfar

唔好

如果我好樣啲 班淫零一定排隊排到出尖沙咀等住比我屌

我唔再信你喇，成日講大話

Sorry呀 原來係片

我無
問人

哈！

xtube?定xvideos?

改返

你哈乜春 如果我好樣啲 你呢個首席淫零一定係第一個仆住出黎 跪係到求我屌你

人人話你好

唔好信果D人

人唔笑

波波都吠

算把啦你

認真
唔好迫我自貼....

我係十囉好冇，成日誤會我

仲有我

唔洗喇，已經失去信任

我呀.......

你地個個都見哂真人

我一樣低汁

我都好似冇wor

我都冇見佢地

肯定會笑我

你扮咩
再加上你有男朋友

笑死我

都係果句啦 你同hal快啲教我做尖 等我呢個猛一再猛啲 咁咪可以見我囉

你唔肯見姐

一定笑我矮又樣衰又似滾動岩

有男友都唔方差得去邊

你自己講

Hal唔畀㗎

你有無呀?

冇滾動岩咁高

我都想有個BF唔畀我去見人

我連hal個啲hehe朋友都少見

＠花花

我係二次元都有幾個既

佢係我姐姐

咁你介紹左hal比我識先
我再識你 咁咪得囉

係wor

見到有位新朋友summer話現實識唔到mb真係幾認同

學校入面刻意去周圍玩搵mb就好似大海撈針咁

app又係fun

mb又唔會大大隻字寫係額頭度話你知

可以點呀！？

咪你lor！

咩
我同佢係friend黎

你想見我地我ok ga
你地一齊黎lor

等運到

做咪姐你
夠鐘訓啦你

好主意，中咗六合彩去日本包起隻鴨

花生快ｄ訓

失眠
你想我點

要唔要我

陪一陣啊

呢首識人已經叫做快

係咁打錯字㩒錯制

有人陪我啦

笑撚死

同hal講吓先

老了

好man呀
體育仔仔係唔同

@花花

體育仔仔？！

咁你滾

半個體育仔姐我

咩？

依家冇咩身材

(筆記...)

我掛住你

我 ?

即係當年有同埋依家仲有少少?

唔可以咩

因此知道珍惜我的波波
因此懂去欣賞我的波波
你愛他我愛他燃亮着火花

Hehe

瞓了，肌肉要休息了

咁今日就唔蝦你啦

88

BB

花生

以前有ｄ ge
至少我未做過肥仔

侵！！

我都訓了

10

32

64

見你咁無聊 出句聲姐

岩岩同家姐傾完心事

唔會啦。佢問家姐都會知電話既。

家姐話 如果佢地問到 都會答。但如果無問就唔會出聲。

講都無用
因為關係破裂左 依加知錯都無用。機會一早俾左佢地無珍惜

你地會唔會互相認識對方啲fd啲朋友？
男友係深櫃，完全唔識佢啲朋友
佢仲要冇hehe fd

訓唔著仲要係咁行雷

落好大雨，希望會涼好多

頭先個兩個好啲

Agger

想太多

狗奴有加持

兩個都唔錯

係咪HUGO來

AGGER

點解你同我諗法一樣

根本就係你地太7唔想見你地

幾時結婚？

姐係花生有16CM?

等我同隻野散左先講

你仲爭我餐飯喎

約你又唔出
我想拎手信啊
禮拜6o ng o

我要手信

Intern倒數2日

咁快又推咗半個post

個世界好快

尋日lunch time超誇張 每5秒refresh一次已經有三四個留言

唔似囉

叔你個淫零頭

沒伯伯

會 佢九成既朋友我都識

頭痛 可否不上班

沒第

正

呢個好

射波囉 又唔駛醫生紙

好攰

晏就要開會
不過本身放工都要去拎貨 買左dyson

風筒？
喺邊度拎

我覺得近排有啲奇異地渴睡

風筒 空氣清新同埋吸塵
Tst約左啊媽食飯 風筒係買比佢

太rich
你咁樣會有剩咩

我好想瞓到12點。。。

萬零蚊囉呢到 咁長用架嘛
最多今晚食平啲

十萬yen

嘩返工搞左陣野原來已經新POST廿幾頁
仲要打gay post search唔到哈哈

萬令蚊

shocked
可以求包養嗎

返工搞野

冇條件又要揀咪單身到永遠囉

搞公司野

人唔笑....

汪汪汪

好慘
竟然直接話埋我呢D核突人

sor鳩 下個post會打返啱

我仲樣衰啦

可能唔鐘意毒撚

道歉是露出_ _ 是常識吧

通常佢都係喺感情台頭嗰幾個post出嚟 不過今朝已經推得慢咗

比張圖黎睇下

不了

又交租又找卡數又比埋啲家用又要睇gem

好多人無返 個會改左聽日 早知我都病

紅雨嘛
個個廢事濕身咪唔返囉

我平時都係入感情台搵返出黎

下 落過雨呀？

都有剩既 前排贏左啲錢 當幫補下

陪男友咋 我唔喜歡佢的

唔夠膽簽萬幾銀嘢
同埋要揀埋信用卡優惠

咁簽個陣計過條數先簽架嘛

快pm

有男朋友
好過份
人黎同我影佢相

你無咩？

無

搵返個

咁呢一刻你男友話要睇多次gem or要睇 britney spears
你會唔會比

嘩你地真係一日爆1.5個post

禮拜6 o
但去邊

佢唔會啦 佢有話gem加場 然後我無視左 然後無再提 佢呢排都忙啦 唔得閒理咁多其他野

我之前想買Ariana

維記

好耐冇咁

我最近買左個修毛器
但係屋企成日都有人
搞到我用唔到舊野

邊到有

係呢一兩日突然好多新人

次所用

再講

App
你公司有無其他gay?

就係怕用用下有人要用廁所
可能你rich屋企有兩三個廁所啦

百記

入廁所

一係上我到

咁你用緊架嘛 點會無啦啦有人要用
同埋有人要用咪收埋先囉 唔得咩

我都係！！！！

25歲人仲未拍過拖點算好

好彩我唔鐘意睇演唱會
你部philips有冇睇啱

Rich ppl

你要靜候 再靜候…

淫

廿幾年黎都渴緊

有 買左 都係今日拎

無
得老野

猛一

咁你整既時候會除晒衫架嘛
同埋可能會好亂 比人用前又要清潔下個廁所

回錯PO

猛一
係咪講我

你都舊舊地啦

大家好

我係新人

好賤

修JJ?

黎我個頭啦 懶得出

新人here 大家好

咁係app搵下啦唯有

Hihi

點解問下都賤

下我係舊架咩
我其實唔知分咩post打咩post
都唔係好記得你地d名

你話你肚痛 有排柯 叫佢地要去就去左先

app個d相對肉慾d

幫我打佢喇

一定係你要求太高

app 唔係拎黎約炮為主架咩

有無人試過係街用app有艷遇

hi

水水

都得既
我去左tw先

同埋其實我覺得d app係咪唔比錢就match 唔到

咁有例外掛

你之前去咗邊到呀

介紹d例外黎認識下

呢加無玩app喇

hello

認真呢

之前比呢到既一個人私有化左
(講笑)

之前好忙，要同老屎忽大鬥法
所以都係上黎睇文就閃

唔用app

是咪架
為左巴打幸福著想快d裝返

btw 裝過tinder
頭兩三日有2xxmatch
跟住一日1個都唔知有冇
唔知點解

同隻貓一齊痾屎

認真

高汁到呢。。。

拍拖唔玩app啦

2xx

我知依度大家都係高汁到比mb溝，唔洗自己煩嘅

好好笑
哈！

班老屎忽而家點？ 係咪有故事聽
btw 我會唔會嚇親人

但之前係1日1個都無
所以是咪error左

都係既 但係冇feel又唔想浪費時間

咩事

嚇親左好耐啦下話

笑係真心笑定恥笑
後者要打屎忽！

d老屎忽真係好囧
開左大會咁，我做夠一定時間就走
下年年頭啊希望！

你主動出擊

邊篤大d

佢哋係好高汁 成日笑我

tinder定？
因為gay app我無用相
感覺太約炮feel

有唔係架

高汁男係邊

係囉係囉

我聞到msn同xanga嘅味道。。。

我慣左當囧係一個形容詞

好耐冇見個囧字。。。

打手要出動了

我同男友就唔係gay app識既
不過我之前係玩jackd 玩過一排就無玩 都唔係全部都約炮既

match完咪又係唔覆

前者

係邊到識架:-D

jd當雷達用吓就算
d人都好似唔太活躍

@花花
@catcat
@沒叔
@海棠淫零
@波波
@妹妹
@紙紙
@留過言嘅人(除咗我)

唔準再copy呢段

普通交友app not for gay

又講我

我都想知呀OAO！！！

咁我個陣都係覆下停下咁 自己都唔係好活躍

有時會傾下既
但下下要重新認識都幾累

不過我之前都幾抗拒快速見面

用app..互hi完又冇野講

有咩APP推介先

做咩喎

咪臭係

求介紹
呢d地方識既感覺上會靠譜d

same thought

睇吓點定義快速啦
傾得好 兩三日都得

coffee meets bagel
tinder
jack d
grindr
hornet

？？？

其實真係唔係地方嘅問題
就算您係連登識到巴打都未必係正常
係app識嘅都未必係唔認真

?????

岩傾咪覆多啲 有啲一黎就查家宅咁

好似叫skout 啲人話係狗公app I dunno

派膠做乜
唔係所有中國內地用語都有膠味既

Yes

總有d癡線佬嘅

但唔見通常好快完
除非你高汁過佢

邊到買

都係等冇人既時候先啦

而家黎講我都可能係唔會特別想見
因為我真係好懶得出街

上屋企

等我download下先！
不過揀咩相都係一門學問
我好少影相
有時影完覺得好好睇
d朋友就會話唔好睇

相反自己覺得好7個d佢地又話ok

上屋企會唔會IMPLY左搞野

仔係唔會從天跌落嚟架

因為係朋友。。。。

放上黎一齊揀

up哂佢咪唔想揀
您係咪要down哂佢

會

比我過目

聽閒。。。。。

沒有@me

都係果句高汁就唔洗上黎識人啦

上來下麵給您吃

點呀第第

呢句野絕對明白！
所以我都有出過去食飯
但唔work

聽聞咩

覺得唔關事
有咩所謂

好耐冇食lu

又up又down我睇左幾秒先load到

你應該同沒有人一齊上來體檢

你唔好俾我見到你。。。。

我唔知係我節奏太慢定點....

Hktvmall

第第不要開posyyyyy

沒有@u既原因就唔多講啦

求講

因為我就係大家最期待既7頭

唔緊要啦 有仔咪得囉

行開一陣 , 多左三頁

btw , 32歲A0 here

如果唔係呢？

叔叔呀

唔知呢

32歲應該好成熟獨立

點解睇唔明

[black]你係[/black]我㗎喎。。。。

我已經27左

因為你唔係聰明人。。。。

88。。。

直隊我?! 人黎
同我打

我幫你打佢

你搵人打我。。。
好過分。。。
你話過會照顧我一生一世
如今。。。。

你走啦。。。
你覺得你可以做到啲咩。。。。

打完先錫返架嘛

請不要對30歲up太多幻想

成熟係扮出o黎 , 獨立係迫出o黎

btw , 真人個個以為我26 , 27.............

我個隻野好qq

咬你條j
扯你頭髮

咁起碼都係有成熟同獨立既因子

咁識玩。。

童顏叔叔

打斷你先再照顧你

我係男朋友面前都好幼稚
係公司吱都唔笑

咁cutecute

係男友面前做出真我都係一件好事

點解會有既視感嘅

認真時認真姐

。。。。。
我又看見一個灰色人生。。。。

大你

我25似20

Why ?

哩個咩po黎

吱都唔笑。。。

應該係gay post

小巴佬交流區

你啲口味

花花佢咁對你？

自拍呢

好似幾好
利申我似18

你知道什麼。。 ？

。。。。
腸腸

好似係

唔係要樣q先q
行為q都好緊要

你地都好後生

其實舊野係點修法

我記得你個名喎

你好
你地係咪改過名
我認識既人唔多

幫你唔到
打是情
佢愛你先打你

剃光咪算

Send 張自拍俾我 我話你知點解

無著衫的？

我都唔知

癡線點解咁快又新一個post

要無著褲的

y not both

mint pig原來你成日同人send

是咪交換

電剃囉 有幾個頭比你換 剃鳩毛又得 剃腳毛又得 剃眉毛又得 得咗

我呢D老人家
最鐘意同人玩一人自貼一張

呷醋？

我鐘意睇真野

原來是咁

剃光都唔錯

呢個po都就爆…

約戰

你都收唔少

老牛!!!!

第一次見！
但其實唔係都可以cap圖架咩哈哈

你小心得罪人

剃光正呀

好

乜係咩
gay....

妹妹

我都冇心機追post

gay

好惡

好多客咩 冇客咪追囉
定係開咗cc台post

有冇人JOIN

米芝蓮公仔！！！

冇，懶啫

唔係咁㗎

做乜叫自己

我無心機做野

正常

死肥仔…

不過一直修開丁毛，夏天一定要

第一次入

你地講啲野......好fresh.....
好似未入圈子嘅我

死肥婆做乜呀

又有新人

即係點

埋嚟睇埋嚟揀 純情小兔兔呀喂

你好呀

收聲啦 米芝蓮
我一拳一個呀
你得唔得呀

me!!!!!!!!

直隊me

試吓打花花先

淫賤肥婆純情？

me too

一齊

你會剃晒定係修咁啲

唔比錢都match嫁

做乜咁話自己。。。

Hi新人

excuse me？？？？？？

我唔識用剃刀
我剃鬚都係電動

同花花一齊打你，叫埋隻貓爪你屎忽

你應該係老屎忽

佢夠我打咩

一樣

剃清既話去泳游換衫比人望到 人地會唔會覺得好奇怪
因為我遲啲去日本諗住浸溫泉

辣殺

好正常喎

你自己修一次就知

我比較鍾意用剃刀

幾時去？

冇嘢，望咪望
wfc🤷🏽‍♂️

一齊浸

我想打泳池 又想打游水

24-31

岩牙ching🚬🐋

害羞

我準備好了

咁所以

[泳游]係啲乜嘢嚟

你粒花生過得好苦

改名做海棠勁柒

我幫你唔到

收錢另計

去邊

東京

go where

好過啲人啲毛雜亂又多咁
我怕

你去大江戶？

之後求SHARE遊記

我六月先去完
我地就冇去大江戶，出去其他地方浸

食評

到底siri知道我幾多野

剪到勁短最舒服

我依家寫都得

行開一陣做D野 ,

番o黎又就爆post

點先可以融入到你地

除衫自拍 得左

想

排隊先

18 190 70 10

有好生外咩

排隊

有冇好想試

咁樣 ?

同姜檸樂一樣樣

in格格脆we trust
永恆不變嘅味道

你放我放

做乜互放圖

你也要來一個嗎

仲A0? 成日OT?

你也來放一個乜吧

個個話我無安全感

到底安全感係咩o黎

吓？

太靚仔

嘩 一定極高汁

太靚仔
此人只應天上有

O4

戴安全＿有安全感

你平時食開咩，可以食平啲夠買齊三款dyson

邊有可能........

一起來一起來

不要問 你會怕

你做開player?

食啲大嘅

靚仔叔叔

係囉
人地咁講你問來做咩

悲劇。。。

似乎沒囝知道好多野喎

聽聞好似閒閒地都70-80蚊一餐

自己一個既話 我都只係食面包 粉面 快餐飯

Player good ar

7-80 都係正常價呀咁

食呢啲好細路...

平價茶餐或者焗豬

第一眼以為係咩污糟水

正太

你話人細路...

我晏就最多都係食下outback炸

呢個認同

求包養

最鐘意係呢隻
仲有蜜糖星星

都係一舊水一個人姐

A0 點 Player..........

btw ,
佢地覺得我份人太難捉摸 , 估我唔到
加上我份人本身又無咩倫理觀念...........

乜9野來

好肥

亂倫

你做過咩冇倫理嘅野

我好鐘意佢個舊好似屎既包

對你好失望

面包都有分樓下包舖定係Pret A Manger ge

Btw 點無倫理觀念法 我覺得我份人都好怪其實

放蕩不羈

打錯字
Player not good ar

唔可以？

亂

凈係食過晚餐 好少去

a1幾好食
不過唔就腳
就腳就食翠華

明白㗎喇

Rich C

我好鐘意食面包 對面包會有啲要求
面包比起魚蛋粉面仲貴

翠華真心好難食

反而夜晚少去
貴+要等+我係乖乖仔要番去食住家飯

出奇蛋

明就好

我不作評論

食咩包先

食翠華出面賣個d
從來唔入去食

間唔中食ok嘅 係有fd覺得唔好食

黑包

翠華係黑心食肆

你下麵大大包

唔係做過D咩特別野

即係例如我認為

阿媽生你唔係愛既表現
家人既關係只係同一個祖先 , 無實際意義
孝順父母係不需要
輩份係多餘
結婚係無意義

之類

未食過廿幾蚊嘅包

d fd唔鐘意佢冇落汁個下炸炸聲

請你食包

A0同做player嘅關係冇衝突㗎

我記得之前有tg 之後冇人出聲廢左

某啲都認同既

點解我覺得都幾有Pt

食魔法少女包

咩包

咁我都差唔多姐 純粹係冇家庭觀念

仲以為你食lunch 都去下洲際食個自助餐，唔係唔省到咁多錢

難食

去緊葵廣食劣食

老司機

自助餐唔岩
太多生野

同同事食咪會貴啲 有時又邊個邊個生日

滿足小朋友既願望

唔叫鐵板咪唔炸

我知啊
不過我唔介意
我淨係想食佢個包

推post速度快過新幹線

講緊出奇蛋牙青

Btw，一起身多左成廿頁，追死人

咁鐘意食包

好好奇究竟有咩高汁包買到

快過小明先岩

咁可能之前話我果d全部都係 孝順仔孝順女

出奇蛋太甜唔鍾意食

好在我份工冇呢啲洗費

啱呀

咁諗冇問題呀
只不過唔係個個認同
輩份？大把人為老不尊喇

其實都係啲靚少少既面包鋪 無話邊間
貴少少 可能廿零蚊個到

想食